聽日觀塘唔洗自己拎一次性口罩

我派

留名睇破產